الجيش السوري يسيطر على خان طومان معقل جيش الفتح في ريف حلب الجنوبي
 سيطر الجيش السوري الأحد ديسمبر كانون الأول بشكل كامل على بلدة خان طومان معقل مسلحي ما يسمى بجيش الفتح في ريف حلف الجنوبي وأفاد مصدر عسكري بأن وحدات من الجيش السوري نفذت عملية نوعية وسريعة فرضت خلالها السيطرة الكاملة على قرية قراصي ومنطقة المستودعات المحيطة بها جنوب مدينة حلب وحسب المصادر العسكرية فقد تكبد المسلحون خسائر فادحة بالأفراد والعتاد كما أزيلت العبوات الناسفة من القرية والمناطق المحيطة بها فيما واصل الجيش تقدمه باتجاه بلدة الزربة بعدسة الاعلام الحربي من معارك الجيش السوري وحلفائه في خان طومان في بريف حلب الجزء الأول أخبار حماه  سانا 